成龍單野,卓林最撚無辜

老豆老母都唔係好人,2個都唔負責任
個大哥做錯野負責任,但成世人都閃閃縮縮少少男子氣概都冇
是但搵個地盤佬嫁左佢好過睇住佢地成家人眼冤

你係你老母生既第一胎?